突破中共六四封鎖，將8964正名為崇禎三百六十二年五月初一民變，簡稱36251民變

北京天安門民運易名為京師承天門民變

你都on9,隔離老銅走私既支那人都唔悼念要老衲幫牠們悼念？上水屠房死咁多隻豬唔見你悼念？

大明亡了